{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064520",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1095359?place[place_type]=GID&place[gid]=1095359&place[latitude]=33.3559686071&place[longitude]=126.1950604242&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 이룸빌리지펜션"
    },
    "text": "入室は16:00、退室は11:00です。 送迎は不可能であり、炭グリルの利用には30,000ウォンがかかります（人数関係者）。 客室前の屋外で炭としてもご利用でき、客室内のザイグルは無料でご利用いただけます(現地決済)。 子供と大人(36ヶ月以上)は20,000ウォンで基準であり、乳幼児の基準人数に含まれ、最大人数の超過は不可能です。 36ヶ月以上からは追加料金が発生し、当日現地にて決済が必要です。 個別プールは四季折々利用可能で、利用料金は100,000ウォンです。 温度は季節によって適正温度に維持され、プールを利用する場合、入室前日までに事前予約が必要です。 客室内には水遊び用品、キッズバス用品、哺乳瓶消毒器、ベビー洗剤、哺乳瓶洗浄剤、ベビーチェア、キッズ食器、キッズ浴槽が提供されます。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは同伴及び入室ができません。 客室情報は、A棟は8名/最大12名、B棟は8名/最大12名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎はできません。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルの利用には30,000ウォンがかかります（人数関係者）。"
        },
        {
            "question": "客室内のザイグルは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内のザイグルは無料でご利用いただけます(現地決済)。"
        },
        {
            "question": "子供と大人の基準料金はいくらですか？",
            "answer": "子供と大人(36ヶ月以上)は20,000ウォンで基準であり、乳幼児の基準人数に含まれ、最大人数の超過は不可能です。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別プールは100,000ウォンで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には水遊び用品、キッズバス用品、哺乳瓶消毒器、ベビー洗剤、哺乳瓶洗浄剤、ベビーチェア、キッズ食器、キッズ浴槽が提供されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットは同伴及び入室ができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 343
    }
}